感恩香港有Kolor樂隊

黃到金，啲歌又好聽又有meaning

時差

感恩

01. 圍城
02. 半首歌
03. 過客
04. 愚公
05. 時差
06. 天地會
07. 修羅之怒
08. 生於憂患
09. 公路之星
10. 大吟釀
11. 好心分手之做乜分手
12. 七尺之下
13. 初老
14. 天地無用
15. 進退

圍城，每次聽都起雞皮

上一代係beyond 既話
呢一代就係kolor了

未齊碟可以去邊買

首過客好聽過原版

深黃梁栢堅填詞

好撚好聽

Beyond愛國的

蛇吞象

天地無用live

完全唔覺係聽緊live 正撚到

已課

真香港樂隊

係屋企用緊電視重溫緊🤣

真人又唔做作
個陣幫佢哋做贊助野
好nice

好多碟賣完就冇 hifitrack又冇賣佢地啲歌

誰知道 耀眼金色路途 鞋踏破才知道是個圈套

覺得尋晚好多歌好聽過錄音版

個場音響幾正

Zuk online store maybe have

進退

估唔到收音咁好

樓主自己PIN條link啦

想見真人

佢哋多數葵涌翻工

夠唔夠黃耀明 黃？

佢哋有正職?

應該全部都有教班？昇哥同羅賓有

難聽但黃就要支持？

咁邊隊好聽

唔啱聽同難聽兩回事喎
Kolor點計都唔會難聽 歌詞有意思 又唔交行貨

利申： kolor fans

求其數幾隊indie都做得比佢地專業認真啦

thud, david boring, tux, life was all silence, smoke in a half note, stranded whale, 太多太多
你要易入口既，per se都好聽過kolor啦，
佢哋出現law of 14個個年代無好既pop band咩？whence he came呢？noughts and exes呢？就算empty tomb個d都高水準啦⋯
到呢幾年，開始吹奏本地音樂同而家話要光復文化，你地就用kolor呢種已經過時beyond式「搖滾」黎吹奏。

咁你係fans仲講乜姐，如果咁都唔難聽，你翻去聽Never N啦，無人阻你

有好野咪share出嚟
唔啱咪各有各聽
而家有人話要做低其他indie咩？
單單打打做乜撚

無人單單打打 係直接話你班廢柴劣幣驅良幣 品味低下惡劣 屌你老母死全家啦成班打手

賤種打手吹奏垃圾音樂荼毒聽眾

成班同細so一樣吹奏垃圾音樂 屌

其實我都幾明ching 做乜咁撚燥底
睇開啲啦
香港人接受band sound程度已經好過以前好多

利申: 鐘意kolor ，但香港要音樂多元化只可以話一路都進展得好慢

都係個句
有好野咪share出嚟
啱聽就多個fans
唔啱咪各有各聽

係度發矛做乜尻
句屌老母留番比林奠

屌死你班網絡打手，返去聽d crew mr rocket heads啦

感謝

我有話我聽kolor就無聽其他野咩
呀sor，香港band真係無

最鐘意呢首

覺得有其他band好聽咪開個post推下lor
呢度又冇人勒索你因為kolor黃所以唔聽唔係香港人
做乜鳩姐

有病睇醫生
咁燥底睇住爆血管
好聲好氣咁講又咁嗆口屌晒老母

大台大媒體冇平台推indie唔去屌?
政府cum檔唔去屌?
去屌其他band fans有撚用 不痛不癢
係有心推介又唔見你開post講

有病就係好似你地咁聽埋d垃圾歌喇

咪就係屌你呢d賤種囉 翻去聽killersoap mr rocket head啦，係你個水準

你又知我無屌？ 唔洗開post喇，好似你班音樂台傻西咁開po問人有無聽過刷優越感咩

返去聽d crew啦，個水準適合你呢種廢物

應該會幾適合你地聽，夠低劣

你死啦
你係連登推動香港本土文化仲唔係熱狗五毛分化撚？

肯定唔會有泛民核心支持者同打手入嚟推

惡到

一隻手掌拍唔響

走左高豐真係不了
新個個bass 佬成隻猩猩咁
啲歌冇晒以前個feel
旋律差左好多
唉好掛住高豐

kolor都叫好聽，仲要感撚埋恩
唔怪得咁多人話龍門好食

你講個d好閪撚柒難聽
咁好唔好聽真係好撚主觀

其實你咪係到自己打飛機自high覺得自己識好撚地下好撚冷門好撚indie既音樂好撚威 因為人地唔撚識 只係普遍識浮上面既kolor ,supper moment , tonick 你就覺得人地好撚無taste
浮得上面緊係有原因啦柒碌

收皮啦 垃圾

原因咪就係有你呢d廢柴低劣賤種 梗係知，返去聽d crew cousin 霍朗齊啦

無問題架 返去聽mr rocket head啦咁，最適合你呢種廢物聽

唔準咁講 人地黃架！

成班道友叫人戒賭

聽下歌講兩句就俾人屌老母
有人用apple耳機都覺得好聽
有人呢樣嗰樣駁嚟駁去先覺得好聽
要求唔同、市場唔同，就算無你所講嘅垃圾band，啲聽眾都唔代表會聽你嗰啲高汁band
因為本身啲聽眾無你咁專業去搵啲indie嚟聽，呢個係個音樂市場嘅供求問題

得架啦 返去聽cousin啦

唔知你up乜

其實你地都幾無廉恥。

音質係可以用客觀標準去評價，apple耳機西聲過「呢樣個樣左駁右駁」係客觀事實，你鍾意低音質既野無問題，但唔好出黎吹奏低音質啦。香港其實就係多得你地班tone deaf, 自己有份令香港音樂產業單一、粗製濫造，然後而家開始講本土意識出來感恩香港垃圾音樂

你咁低劣當然唔明

送俾你 你地值得擁有呢d音樂

睇嚟你係個憤世懷才不遇撚
咁鐘意屌人顯得自己高汁

鍾意聽kolor 就可以令你咁撚躁，我就繼續撐kolor 喇 等你加多幾錢肉緊嚟屌臭我

唔係呀 我無才 亦好低汁 不過我自己知 你地班賤種唔知自己先係害死香港音樂既垃圾

屌你唔代表懆既 係想你地知自己幾低劣姐

我都想咁講，自命不凡咁

香港充斥住好多呢類人，佢哋唔能夠接受其他人喜好嘅野，一見到人支持佢唔鍾意嘅野就會出嚟吠，咁樣其實只會令人更反感

嗯
咁對唔住囉
你啲音樂先係音樂
其他都係垃圾

我就無所謂嘅反正我支持嘅kolor 重喺到，搞死香港音樂慘嘅咪你，你咁撐indie

繼續反感啦 返去聽香蕉奶啦 我無才 亦好撚低汁 不過有起碼我自己知 唔似你班賤種虐待自己耳仔仲自我感覺良好

你地kolor 就係kolor音樂，我同你講既香港音樂都有成10隊，隊隊唔同風格主題概念，邊個井底？邊個當「自己音樂」就係音樂？無問題，返去聽d crew啦

無錯呀 搞死香港音樂慘既梗係我啦，所以咪入來屌你地班兇手

希望你可以感化到其他人啦ching keep 住團火

唔洗啦 希望你地快d死就ok

過去了你那一雙手~ 之前去過聽佢哋音樂會,就一直loop 住呢首歌

咪同你講人人要求唔同囉
個個每做一樣嘢都鑽研到最深入咩
好多時間呀？每樣都要鑽研咪好唔得閒
你priority擺音樂喺頭咪鑽研多啲
有人擺低啲咪會揀啲方便成日聽到嘅
好難明咩
無人踩你提啲indie，你有心咪多啲去分享
你屌完啲人會多謝你之後去聽咩

唔洗多謝 你地快d死就夠

Push

憤世撚屌撚曬全世界先開心

其他人黃，得佢偽黃

唔係呀 屌曬全世界一般啦 你死我就開心了

u too!

咁你總有一日會開心嘅

ching, 睇返你之前啲post, 講無WFH 都無咁躁，睇嚟你對香港人音樂taste 好有意見

學好少少英文先

對你呢種賤種最有意見

我淨係見到條傻西想讀樹仁master

希望今日或者聽日

吹咁大

希望你現實唔係啲咁嘅人

係咩？我自己唔知喇，不過我知道現實你就係一個聽垃圾音樂仲吹奏既低劣賤種

推

屌撳錯
Agger

上面我邊隻字吹奏
叫你唔好下下屌分享下分析下等多啲人認識啫
你就好似上咗腦咁又屌又踩又咒咁

ok呀，咁我知道現實你就係聽低劣音樂既劣質賤種

算啦你鐘意啦

係呀 我最鍾意你班低劣品味人渣敗類係度以笑遮醜

肯定唔係啦係咁勁就唔會無WFH 喺連登呻，走去屌柒老闆啦

唉吔屌，係喎，me too 先啱

我都好鍾意睇好似你啲咁嘅人發癲，真心好好笑

屌左，老細接納左，因為我唔係一個you too me too唔識分要讀樹仁master聽垃圾音樂既賤種

我都好鍾意睇你呢種不學無術既低劣賤種以笑遮醜

好好聽

Well said

狂踩係咪有糧出？
Kolor其實好撚神奇，咁樣俾呀Philip仔講兩講推post應該上到神枱

走左高豐之後真係唔掂，好奇怪d 歌，唔岩聽
同埋未走高豐個時，好有活力隊band,依家唔知想點咁
唉，往事只能回味

霍朗齊😂😂笑到 佢真係一舊垃圾

係曲風轉咗？可能係啲歌現實、貼社會議題多咗

d 編曲好奇奇怪怪，旋律又唔知想點咁
law of 14 個排真係首首都好過依家哩d

我諗kolor 佢哋都無所謂上唔上到神枱，有一班fans 就已經好滿足

我覺得牙昇入隊之後好咗

亂up，佢地而家咁仲開心

大淫樣之後唔同啦，佬味濃

毋忘當初 一片勁草
齊來堅守這句我是憤怒

垃圾仔摺撚埋啦
聽乜野歌 鐘意邊隊樂隊 什至我聽莫札特
你吹撚得我漲啊
其實關你條撚屌乜撚野事
開post討論下唔得？
夠大撚把人聽k pop j pop 流行曲啦
你唔撚走去屌？
尊重下每個唔同既音樂創作好wor
知你識d非主流樂隊好撚型啦好撚有taste啦
係到要衝出黎柒既 比機會我地屌返你老母 正一傻閪

唔需要尊重你地班吹奏垃圾音樂既社會廢物打手

其實你周身病痛又鍾意吹奏呢類十年如一日既垃圾音樂荼毒聽眾，點解唔快d死左去？社會之福黎。

btw, 聽j pop都有質素過你班人鼓吹劣幣驅良幣扼殺本地獨立音樂

2020年仲我是憤怒

唔準咁講呀 咁多人越寫越pop你唔屌!

你地狂吹有糧出？

你on9唔洗爭住出聲既，「歌路廣」咪姐係你地無一樣做得好囉

係咩，你知wellsaid都係本地樂隊黎？你都係唔知㗎啦，你個人咁低劣同井底

係呀，中學個陣囉，不過我會成長，唔似你班廢物

你好嬲呀？嬲下自己咁撚7係度吹奏呢種垃圾音樂囉

我有無思覺失調就唔知，不過你條賤種周身病毒浪費地球資源就肯定既

Kolor 係幾易入口既
但其實大部分band 仔都黃到金
要講黃到金既話 有一大班band 仔已經比人告緊暴動
而立場仲鮮明過Kolor 好多
真係要鬥黃既話寧願香港人聽多啲本地音樂
而唔好單純有事就退而求其次咁吹棒一隊local band

講清楚啲

perse好聽過kolor又誇左
不過beyond式搖滾駁唔到
law of 14都七八年前啦 高豐都走埋 玩啲嘢仲係一成不變
我都想支持佢地 但係好心就試下新嘢啦成日食老本
利申 由law of 14開始聽

可惜仲有人淨係知濕鳩moment 仲要打飛機佢地係黃

由曲風到唱到結他同bass唔撚同晒啦
我知你哋聽好多外國大band
但無得咁樣比

人人口味唔同 唔啱聽咪下一隊囉

反正我唔想同你鐘意埋同一隊band

笑撚死

仲以為你死左添咁多病痛

最鍾意：
半首歌
雲圖
追求
這些機會不屬於我的

我聽jrock

雲圖

你英文咁好 識唔識咩係WHF

傻仔，入去睇睇我pin乜先，u too同me too, 就唔會好似你班低智tone deaf咁搞錯既

咁咪好囉，係度吹奏垃圾音樂有金執？

咁你最好快d笑死，死左就少你一個tone deaf毒害人間

真係正 但唔紅好慘

下 你連WFH 同 WHF 都唔識分好意思分me too you too

打錯字 我會認，可以入去睇，唔似你班tone deaf比我屌到一棟都無，一個關於音樂既論點都講唔出，係度垂死掙扎

你咪又係廢物
單刀都唔撚傳 走去射
onlun9

淨係負皮唔夠膽出聲？有無咁廢呀tone deaf仔

終於等到個有質素留言 成班tone deaf仔好弱

支持kolor

Respect